{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 자연의소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 追加人数で予約するにはペンションまで連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションの種類によってペットと一緒に泊まることもできますが、拒否されるペンションがあります。 青少年男女同室での宿泊も禁止されており、予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 高声、放歌、放歌、または無分別な娯楽、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 一軒家型ペンションの場合、IPTVとWi-Fiを全ての客室でご利用いただけます。 50人まで利用できる宴会室にはカラオケが完備されています。 カラオケの利用時間は入室から夕方8時までで、利用には費用が発生します。 ペンション内には駐車できるスペースがあり、近くには山水渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数で予約するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数で予約する場合は、ペンションまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションの種類によってペットと一緒に泊まることもできますが、拒否されるペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "騒音や無分別な行動は許可されていますか？",
            "answer": "高声、放歌、放歌、または無分別な娯楽、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "一軒家型ペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "一軒家型ペンションの場合、IPTVとWi-Fiを全ての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宴会室には何が備えられていますか？",
            "answer": "50人まで利用できる宴会室にはカラオケが完備されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "カラオケの利用時間は入室から夕方8時までで、利用には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車できるスペースがあり、近くには山水渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 728
    }
}